有冇人識雷達錶?

經過專櫃，見到隻錄色極薄石英錶，覺得好正。
有冇人玩過Rado? 係點?
我見網上幾多人過佢鏡面係用AA膠。
問專櫃條女，佢話係3, 4年前既少量次品，而家冇。

呢啲又唔會保值玩吓冇所謂AA都唔緊要幾年貨仔又轉款

但都要成17K, 如果鏡面成日甩, 我就要成日拎去整。
我怕到時我一拳打爆隻錶, 然後排急症。

如果 有牌子瑞士錶萬7真係好普通

好似隻所胃瑞士Ball 其實喺香港公司年呢間瑞士廠執笠香港有個人買起左 佢啲發光錶都要萬幾22,000 24,000

誠哥都戴

其實有d 牌子成日賣廣告但唔知咩人玩，rado係一隻，另一隻以前成日賣廣告叫 Maurice lacroix

rado賣點係佢嘅陶瓷錶, 如果唔係對陶瓷有強烈喜好個人寧願買同屬swatch集團嘅另一牌子mido, 10k左右嘅款式已經靚過rado